補完牙，返屋企睇，蛀個個位仲係黑？個牙醫玩野？

補完隻牙唔係正常會無左啲黑色野？
利申：第一次蛀牙

可能佢用銀補咪會黑黑地

岩岩補完唔夠半個鐘就黑？

你肯定補同一隻？

個D顏料係咁既色.

個醫生同護士態度都好差
削牙補牙加埋十分鐘唔洗
唔知係咪玩野

完左佢又叫我book下個月洗牙
但我幾日前先洗完黎
真心懷疑係咪黑店黎

邊隻牙？
你補牙幾錢？
一般會以價格分材料。
佢有無話補牙用到幾耐？
都係個句，影唔影到相黎睇？

我都試過咁
叫佢搞唔又搞
屌佢老母
咪撚幫襯
同埋開名唱佢等下個人唔好中伏thanks

睇你的位置同蛀牙大細。
我對上一隻蛀牙補牙都唔駛10分鐘。
（大陸整，用返同牙色物料，上側門牙）

最入個隻，上面個啲係我嘅口水定佢補嘅野

呢d就有圖

有d料係黑色

但上圖好明顯唔係黑色料

補幾錢又唔講

佢懶調色？佢可能隨手用返近你牙面色既樹脂補料

樓豬係咪食開煙

唔知點解覺得好撚好笑 仲要有圖

上網睇過，係有幾隻料。

可能係arrested caries，唔使整走